鐘意左公司一個女同事

我覺得自己好蠢
成日因為小事搞到自己唔開心

做男人做到你咁撚樣 死咗去啦

Btw 不要暗戀 去強......

同佢OT

毒撚可以點

我成日OT

我之前試過

最後只係一廂情願，自作多情

樓主睇到未

到佢離職之後
我冇晒心機做嘢
最後攪到連份工都冇埋
奉勸樓主
回頭是岸

個女同事有冇男朋友OR老公先,有既你就咪搞啦

要征服一個男人，要先征服佢既食道；要征服一個女人，要先征服佢既陰道。

屌咗先啦

樓主如果真係想同人表白嘅,就要有畀人拒絕嘅心理準備

暗戀正常，囉囉孿正常，一係忍，一係追，唔好狗公，唔迷失自己，祝你好運

記住唔好突然表白

有此情況應立刻辭職
換過個工作環境
咁咪唔洗煩囉

好難回頭

咁應該點

無為強求
人地有男友既 你都係要忍
忍住好過無啦啦表白 搞到同事都做唔到

試探下，唔得咪算囉

點解我當年要咁戇鳩中個頭埋去

因為鐘意就係咁

我明 識咗兩年幾先有感覺，日日見住但咩都做唔到

我識左佢一兩個月就已經有感覺
但始終都係乜都做唔到
已經好蠢咁唔想佢辛苦幫佢手做野
又為左佢專登OT

識咗無耐咪多啲同佢傾計…相處耐咗就會清楚佢適唔適合你嫁啦

有無打返個J，冷靜下先

唔識搵話題
巴打有冇咩意見

我都係識咗兩年幾，突然間多咗好多野講。 了解多咗先發覺同佢好夾…

至於你地兩個人既事比唔到咩意見，不過我建議你盡量做返自己唔好下下諗點討好佢，呢個係一個過程比佢同你去互相了解。 隱藏自己真實既一面係唔會有好處， 講多啲你自己既有興趣既事睇下會唔會同佢有共鳴先

其實我好易迷失自己

雖然我唔明你既迷失係指咩野，但係做男人容易被其他事影響而失去方向既話，係唔會有女人鍾意

你唔似我，你試既話仲有機會，唔試佢只會成為你生命中一個普通既過客

如果女同事鍾意咗個男同事點算

做左Friend先，搵下共同話題同興趣

識得耐左先試下約唔約到出街

自自然然如果佢都對你有feel就會一齊到

如果佢平時都唔係好想理你咁

就放手啦ching

好似我平時返工好少做唔係自己d 野
但見佢做到好辛苦我會幫佢做埋
唔知應該點試

十次約佢都有三四次應約既

講下你地點相遇
平時會有咩交雜
發生過d咩難忘既時

好鍾意聽故事

女仔仲麻煩… 不過真係鍾意就gogogo

你會幫佢做野咁姐係平時有接觸啦，咁咪得閒同佢9up 下先

係公司相遇
交集呀 一樣好鐘意食野囉

呢幾日同佢9 up 都hea 我

反而覺得女仔易d
女追男隔重紗

一陣追咗又驚人地玩玩下，女有女既考慮既

忙啊嘛，唔得閒姐

喺公司交朋友都諗過先啦
仲鍾意埋人添
唔好制呀
喺度食咪撚喺度屙

交朋友又真係要唸過先
之前先係舊公司比人陰完黎

但係鐘意都冇辦法架
毒撚又冇乜機會識到女

首先, 你靚唔靚仔先

毒撚一個

佢有冇男友？

痴漢

有，所以一直等緊

最簡單咪約下食飯先囉

其實返工識女又好，返學識又好，只係其中一個場合，真正要媾人亦唔一定要侷限係同一個地方既

咁當然，係個度食就唔好係個度屙啦